點解示威要舉人地國家的旗，但唔係香港旗

點解點解點解

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

因為你舉邊支旗都係冇民主

果支係支那特區旗

因為冇香港旗！